點分辦真/假Fujinap口罩？

我都想知
前排入左兩盒

網上見話有翻版，但個盒同真差唔多，點分？？？

我都入咗一盒

推唔起個 post
其實啲人一開始就話假野差野
都無人講到咩係真野

藥房擺賣不乏光顧，因為都算幾貴又唔知真偽，但自身存量得半個月，同印尼貨比價錢只係貴少少，尋日都忍唔到手買咗一盒先，再Check下amazon jp又有得賣，包裝同spec亦都係一樣，不過都係搵唔到點分真假，不過今已沽清。比起我之前帶嗰3,4款其實帶落都幾舒服

係咪只有獨立包裝
非獨立包裝就係假野？
見有藥房賣3百幾 想舉報佢

你呢盒似係真貨，假嗰啲應該係冇盒蓋下面中間穿窿嗰個框

推

日本樂天買左幾盒 唔識分真假